我好想食愛爾蘭瘋薯

以前去銅鑼灣一定會買泥食
最鐘意酸忌廉+車打芝士
依家想食都無得食喇
愈諗愈想食

係咪4C小巴站嗰度 以前我好鐘意食嗰啲芝士醬

總統戲院對面
係長期有人排隊搭小巴
好想食

台灣

啱啱喺台灣翻嚟 台北動物園有